求CMHK 10GB Uplan 免$18

講緊$128 4G全速 10gb fup嗰隻
Sales們請出招

帶號碼轉台呀講漏咗

唔係只限學生咩

我 就 係 學 生

一年內死左2次網巴打你都用